\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \includegraphics[width=0.4\textwidth]{../../general-images/uis-logo.png}
        
        \vspace{0.5cm}
        \LARGE
        \textbf{Proyecto Final}
        
        \vspace{0.5cm}
        \large
        Fase de datos
        
        \vfill
        
        \textbf{Daniel Esteban Vargas Reyes.} Estudiante - Geología\\
        \textbf{Nicolás Andrés Ramírez Calderón.} Estudiante - Ingeniería de Sistemas\\ 
        \textbf{Rodolfo Valentín Muñoz Vega.} Estudiante - Ingeniería Química\\

        \vspace{1.0cm}
        Presentado a la docente:
        
        \textbf{Zayda Paola Reyes Quijano}
        
        \vfill
        
        Escuela de Física - Física III\\
        Universidad Industrial de Santander\\
        Bucaramanga, Santander, Colombia\\
        4 de Julio de 2023
    \end{center}
\end{titlepage}
